［超緊急]你班仆街肯三罷未？

要死幾多人先醒。一班自私撚。返工返去他

返工返死他。你地唔值人地用條命去為你爭取自由。

明天行程表 幫手吹雞啊！！！！！！！！

次次得把死人口話嬲，話要罷。然後又成隻狗咁返工。真正殺死義士係你班仆街。一早長期三罷。使死咁多人？使條靚仔比人射心口。fuck you all !